有乜野係世界焗住你改變

1. 性格內向 唔主動爭取就只會比人壓榨

由搵工 升職 追女仔 什至只係嗌碗燒味飯

只要肯主動提出 肯講 爭取 雞脾都有得你食

所以由毒撚迫自己變成積極健談

2. 接受短暫

細個好想要永遠擁有一樣野

其實基本上全部野都係短暫 暫時性

包括愛情 親情 友情

所以接受左隨時消逝既感情 猶其係男女關係

3. 背叛係合情合理

唔好怪人地點解要出賣你 呃你 因為背叛既主因係不滿足 你無辦法滿足對方既要求

你養隻狗唔餵飽佢 佢都可能會離家出走 何況係人

唔好咁。。。

100

咩

Totally agree

唔變壞啲點同壞過自己既人鬥

1.唔想返工
呢個世界一定要返工，焗住要返

totally agree

溝唔到女，焗住要打飛機

唔想讀書，但係大學畢業之前一定要讀

用smartphone

唔想食野但會肚餓
局住食